涉打架被捕 周永恒澄清：我唔係跪警察

涉嫌在公眾地方打架被捕的周永恒（Roy）於警署逗留約24小時後，在父親保釋下，剛剛離開尖沙咀警署，他接受東網訪問時，聲稱自己是「受害者」：「我唔係同人打交，我係畀人打，我都唔知點解成日出街都畀人打，（有冇還手自衞？）冇，佢（涉案姓李男子）話佢嘴傷咗，但佢又冇去驗傷喎，我就去咗醫院喇，因為我個頭有個瘤，個頭唔可以受撞擊，我會死㗎，好彩照完X光，醫生檢查完，個瘤冇事，之後坐白車返差館接受調查，因為我冇請律師，先至喺差館逗留咁耐啫。」

Roy又聲稱便利店的CCTV可以證明自己「清白」：「係我被人打完，自己報警㗎，睇番閉路電視就知咩事。」至於為何向警察下跪？他又聲稱：「唔係呀，係我想保護自己，影返差佬問我嘢嘅過程，我係放低個電話喺地下度，我手機影到佢哋啲腳，我都有大聲叫其他人幫我拍低當時嘅情況㗎。」問太太是否很擔心？他說太太返了廣州，但已通知太太事發經過，又說自己不是圈中人，所以不想講太多，並稱囝囝好得意，自己不會胡作非為。於凌晨時段，Roy更新社交網並晒出太太與兒子的照片，似有意報平安。

廢物始終都係廢物

我唔行出街都想打柒你啦

但已通知太太事發經過，又說自己不是圈中人，所以不想講太多，並稱囝囝好得意，自己不會胡作非為。

睇到我一頭問號

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

我手機影到佢哋啲腳

吸毒係咁上下

條撚樣點解會食到趙頌如

把口同樣

趙頌如應該都幾大波

千錯萬錯都唔及跪狗咁on9

鳩永痕

兩個意思
一 個仔好得意 但自己唔會因為個仔得意而雞姦佢
二 個仔好得意 好抵錫 自己都唔敢搞事 行差踏錯

一個周痕，一個西痕

屌
趙頌如咪又係一擔擔
on9

Ruby正d

仲識噴水

賤人vs 黑警

Sorry借個位，P牌推唔郁但想支持吓呢個歌手

「突發」呢個深黃歌手啱啱出左新歌 大家諗住點懲罰佢？

成日啪女撞擊會唔會影響個瘤

差啲以為係若有若無加落去

拍劇拍到日久生情，阿yu果陣仲要得廿零歲，比個賤人氹到都唔出奇

男不壞女不愛

屌你我真係笑死

周永恒做瑜伽令警察冷靜
周永恒（Roy）前晚凌晨在尖沙嘴涉嫌打架被捕，有途人拍他在警員面前跪地，疑似向警員跪拜式求情，其後送院及獲准保釋。昨日周永恒卻解釋自己並沒跪拜警員求情，只因當時自己被警員不停叫冷靜，而他又不想被警員觸碰，學過瑜伽的他於是作出能讓人冷靜的瑜伽體式，目的想令警員也冷靜下來。

此外，周永恒昨日在社交網上載太太陳薇陪兒子周聖恩玩耍合照，他寫下長文，提到「為了公義，關係破裂？何謂公義？自由意志？近乎信仰的宗教為黨派，求合一。近乎黨派的信仰為教會，求永生。假如那里沒有你，永生又如何？」

冇人想知

佢手結他都唔錯

做瑜珈

當人弱智

過街老鼠

連登班大麻撚睇到未呀，吸毒嘅後果就係咁喇

我知，猛虎落地勢嘛

佢話佢個腦有個瘤

痴線當有瘤

仲要露出半個八月十五

關心堆填區啲垃圾有冇跪做乜？
咪再推
拉

呢d 都唔知乜撚野人來 人又唔識做 講句野出來都九唔搭八過人

人已柒，點樣兜都係柒

自己報警㗎

九吾撚搭八，跪就跪啦。睇到哂

狗拎支槍指住你個頭叫你跪咁你跪唔跪

士可殺
不可辱
利申由細到大都唔驚死

依個時勢仲報警

你食屎啦爛泥

翠肉瓜自殺

邊個嚟？

瑜珈體式